Beste Nienke,

Jouw tuinierskennis is al op de proef gesteld door je huisgenoten, maar ook ik ga nu hier een beroep op doen. Maak de envelopjes open die bij je kaart zaten en bedenk welk woord wordt gespeld. Open dus eerst envelopje 1, als je hebt geïdentificeerd wat voor zaden dat zijn, dan schrijf je de bijbehorende letter(s) op. Vervolgens open je envelopje nummer 2 etc. De andere sniftropologen mogen je helpen met het identificeren van de zaadjes, maar liever niet Googlen. Als je alle 5 envelopjes hebt geopend, dan is het woord wat er uit komt het wachtwoord voor nummer 9. Geef het gevonden woord via de alumniweekendapp door aan nummer 9. Succes!
Gebruik dit hulpmiddel:

| Zaad | Letter |
| --- | --- |
| Mais: | a |
| Pompoen: | haa |
| Basilicum: | be |
| Radijs: | do |
| Pronkboon: | ca |
| Boerenkool: | ka |
| Palmkool: | nt |
| Wortel: | qu |
| Courgette: | e |
| Knolselderij: | l |
| Venkel: | m |
| Verveine: | v |
| Tomaat: | d |
| Bietjes: | t |
| Ui: | o |
| Bosui: | n |
| Tuinboon: | il |
| Tijm: | i |
| Aardappel: | n |
| Pastinaak: | tje |
| Sjalot: | fa |
| Doperwt: | u |
| Tuinkers: | ee |
| Zoete aardappel: | w |
| Rozemarijn: | r |
| Kidneyboon: | z |